# Проект “Books Reader”

* Используем TabView
* Первая вкладка - вкладка поиска
* На вкладке поиска вверху - Search Bar
* Контроллер вкладки поиска - TableViewController
* Поиск выводит до 10 результатов
* Структура ячейки: фото-миниатюра обложки, название, автор, ссылка на загрузку фрагмента книги, кнопка для добавления/удаления книги в избранное
* Вторая вкладка - Избранное
* Строки вкладки Избранное аналогичны строкам вкладки поиска, за исключением кнопки - здесь она выполняет функцию удаления из избранного
* Используем CoreData для сохранения списка избранных элементов
